求食牛黃店 616最好？

唔一定要打邊爐，但想食好啲靚啲嘅牛
西餐都得
求推介

想食靚牛去616你應該好失望
可能係分店問題但我食過三次紅磡（黃埔果頭）果間都覺得d肉麻麻地
冇記部位名但次次都有嗌到一兩碟好難食既肉

同求
想食牛扒

燒山囉 夠晒黃睇住最燈蕭析食

堅記囉

Top Blade

你個名

616每間分店都好唔同
元朗好好食 大圍好撚難食

未分黃店之前用eatigo 6折定5折咁上下既食過紅磡店
覺得又抵又好食 （雖然都有伏既items)
但唔知點解冇用折去食兩次都係普通+有一兩樣伏
有機會我都會繼續幫襯但希望牛總QC做足d

雖然國安法過左喎

但係呢都要食野嫁

咁而家做緊個優惠

【堅韓牛 17：00前離座 85折！】

‍堅韓牛 最新推出 🐣早鳥放題優惠～
🕓17:00前離座 🤩堂食放題85折！！
🗓優惠期至2020年11月13日

每單 堂食消費滿＄100 仲可以$50換購 🥘多功能燒烤盤
（以消費折實價計算）

多多支持

入元朗國食JASELAB COOKERY 佢dry aged牛好掂

後街牛扒，和牛88

有聲

牛角

616幾貴

你仆街啦
食616唔食龍門
等陣班龍毛又入黎批鬥你架啦

呢個有興趣喎

屌有聲

咁佢哋介紹龍門啦嚟

後街牛扒

去616可以食到靚牛 ?
616 無論燒肉 定邊爐都係中下水平 , 根本唔值呢個價位

燒肉個人推介 佐敦和匠
牛扒就西環 Feather Bone , 佢D dry aged 幾正

Feather Bone 藍店

無check 唔知, sor

616 大圍嗰間狗也不屌，上年同fd食每人130$左右，d野食少到攝牙罅都唔夠

堅石燒定堅韓牛好